周六回归比赛的玉米壳队，依靠对位之间的快速逆转，希望能弥补他们输掉的比赛。 在日程调整中，马里兰州将在下周连续几天主场迎战内布拉斯加州 
 他的名字消失在几十个追逐出国踢球梦想的青少年中，这些孩子被一线俱乐部签约，在发展的航班上辛苦工作。 马修·霍普是一名鲜为人知的美国足球运动员，直到他进入德甲联赛 
 随着他们的NCAA锦标赛希望的闪烁，水龟队在Xfinity中心以73-65输掉了比赛，在下半场让七鹿队控制了比赛。 马里兰大学在输给排名第四的俄亥俄州立大学后，错失了提高其NCAA锦标赛希望的机会 
 在大多数情况下，一旦一支队伍开始失败，该队伍中的玩家便会开始退出，AI玩家便会占据他们的位置。 保持“火箭联盟”的足球模式，你们这些懦夫 
 在这种情况下，转播全明星赛的TNT电视台将损失惨重，西尔弗可能会因为屈从明星们的抱怨而面临批评。 NBA全明星赛的四种选择，明星球员似乎都不想要，本·戈利弗，2021年2月8日，华盛顿邮报 
 很多人在新年的时候都发誓要减肥和锻炼。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 具体来说，飞行员在高空失速，机翼失去了提供升力的能力。 8501航班引发了一个问题:现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行? 克里夫·欧文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 加州大学戴维斯分校的生理学家和营养学家琳达·培根说，问题是很少有人能减肥并保持下去。 为什么你的新年节食会失败|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野兽 
 “我想这是他们第一次丢了飞机，”旅行社经纪人多伯斯伯格说。 推测的亚航QZ8501航班的坠毁与MH370完全不同 
 如果有的话，它会慢慢地、优雅地亏损，希望一次不会亏得太多。 这家书店曾让米克·贾格尔、约翰·列侬和葛丽泰·嘉宝着迷，2014年12月16日 
 一分钟也不能浪费，因为一枪准准就可能杀死我们一半人。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 他可能会失去理智，“引入性的元素”，这是良心在承认它已经被引入了。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 他说话带着几分尊严，用宫廷的语言说，他们一刻也不能浪费。 红年|路易斯·特雷西 
 他害怕迷路，就越过栏杆，穿过走廊，大喊:“有人吗?” 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 当蒂姆犹豫的时候，他发脾气了，就像一个明智的人应该发脾气一样——他把它埋了起来，他不屈不挠的好幽默赢得了胜利。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德